施永青呢篇文可以睇睇

這場運動將如何了結？
北京應該很清楚，出動解放軍，雖可迅速止暴制亂，但會破壞一國兩制，若因而被西方制裁，有機會令香港再也無法發揮它的特殊功能：以補社會主義制度的不足。

開始覺得佢唔係建制，甚至係中間派

而家都失去左一國兩制啦
係人都知

攬炒嘅話佢第一個仆街

唔想俾裝修咪轉軚囉

咁慣竟然無人裝修班地產狗？
開到一街都，專俾支那人落黎炒樓

以為係講聖誕禮物

社會主意唔係完美嫁咩?
點解又會有不足?

講真 佢冇特別深藍
我成日睇佢鳩up
佢之前都有叫插過下差佬
叫差佬唔好出黎 等示威者搞事先出
商家佬黎講佢都算講得好盡
唔似個班愛國愛港垃圾
純刷鞋

生意人，唔係on9愛國

中國特色社會主義

佢不嬲係從較為現實角度分析
講左好耐
係唔知邊班人當佢藍

屍永青淨睇佢份am730已經算係咁
佢把口臭撚到仆街 但做人冇佢把口咁

較為現實主義

條友本身就只係一個利益至上的地產佬

你睇得佢啲嘢少，佢絕對係藍絲，但唔係土共果種藍到紅既藍絲，而係離地中產利益至上自私撚藍絲

咪就係

中立=撐政府

醒未

唔好咁天真

一個自私奶錢商家佬姐

你要知道佢就算唔係建制
都係一個蔡地商家佬

佢本人立場, 意見, 同篇文一樣,
只係反映中國不倒, 經濟冇問題先成立
講白啲, 佢係缺乏國際視野

要將經濟攬炒同埋美國人權法加埋落去
可以爭取到既絕對比佢想像既多

大家有時間多, 可以睇埋佢以前既評論,
係好離地, 亦唔客觀
睇下就算

唔好唔記得佢係商人

唔係黃，唔係藍
係自撚絲

搞到啲樓價佢實出聲